# เปิดตัวเทรลเลอร์แรกของเกมFateExtella The Umbral Star #
เป็นเกมแนวเกมแรกของซีรี่ส์พัฒนาและจัดจำหน่ายโดยค่ายในโซนซึ่งมีแผนที่จะนำเข้าโซนด้วยโดยผ่านตัวแทนจำหน่ายเกมเป็นภาคต่อของเกมบนซึ่งภาคนี้จะทำลงเครื่องและมีกำหนดการวางจำหน่ายในโซนคือวันที่พฤศจิกายนส่วนโซนนั้นยังไม่มีประกาศวันที่ออกมาแน่ชัดแต่ทางได้ออกมายืนยันว่าเป็นภายในปีนี้แน่นอนเนื้อเรื่องภาค
เครื่องจักรกลวิญญาณซึ่งมีตัวตนอยู่บนดวงจันทร์นั้นมีพลังที่สามารถทำความปรารถนาใดก็ตามให้เป็นจริงได้เหล่าและที่หมายปองจักรกลอันวิเศษนั้นต่างเข้าร่วมพิธีกรรม“สงครามจอกศักดิ์สิทธิ์”และต่อสู้กันภายในโลกวิญญาณจำลองเพื่อคัดเลือกตัวแทนเพียงหนึ่งเดียวที่จะได้ครอบครองจักรกลนั้นผู้ที่มีชัยในสงครามและได้ครอบครองจอกศักดิ์สิทธิ์นั้นคือจักรพรรดิแนโรเกลาดิอุส
แห่งกรุงโรมและของเธอไม่เพียงเท่านั้นพวกเขายังได้ครอบครองแหวนแห่งกษัตริย์ด้วยพลังอำนาจแห่งแหวนนี้ทำให้พวกเขาสามารถปกครองเหล่าที่เคยเป็นศัตรูทั้งหมดและได้เริ่มต้นชีวิตใหม่บนดวงจันทร์ที่กำเนิดใหม่แห่งนี้แต่ว่าความสงบสุขอยู่ได้ไม่ช้านานศัตรูหน้าใหม่ได้ปรากฏมาอยู่เบื้องหน้าพวกเขาพร้อมกับสิ่งที่ไม่น่าจะเป็นไปได้นั่นคือแหวนอีกวงหนึ่ง
ภายในเกมนี้จะนำเสนอระบบการต่อสู้แบบซึ่งผู้เล่นจะได้ต่อสู้กับกองทัพของศัตรูจำนวนมากในคราวเดียวกันมีตัวละครให้เลือกมากถึงตัวละครด้วยกันทั้งจากและจากซีรี่ส์อื่นอีกมากมายพร้อมกับเนื้อเรื่องอันเข้มข้นอันเป็นจุดเด่นของซีรี่ส์ในด้านของภาษาตัวเกมจะใช้เสียงพากย์ภาษาญี่ปุ่นแต่จะมีคำบรรยายภาษาอังกฤษกำกับให้รวมถึงเมนูและตัวเลือกต่าง
จะมีการแปลเป็นภาษาอังกฤษให้ทั้งหมดเรียบร้อยสำหรับโซนที่มา
FateExtella The Umbral Star Action Hack Slash Fate Marvelous JP NA XSEED FateExtella FateExtra PSP PlayStation PlayStation Vita JP NA XSEED FateExtella Moon Cell Automaton Servant Master SE.RA.PH Servant Nero Claudius Master Regalia Servant Regalia HighSpeed CombatOriented Servant FateStay Night FateApocrypha FateGrand Order Fate Fate NA GamenewsHQ 